話是話 豐澤單野依家點

有冇苦主成功告到 定係大家都係鳩up下

港豬過一排就唔記得晒啦

之前仲講到好威威 笑撚死人
香港人 算9數啦

講就兇狠 又話告誠哥
我本來好支持苦主 但佢地咩都唔做
好失望

想人地幫佢地做
連告誠哥都唔敢